[求建議]聖誕送咩禮物比男朋友好

如題
條仔唔好名牌 返工又唔洗配撈
波衫又生日先送完
頸巾上年送左 佢好少戴
銀包又最近先買左新
好苦惱

處

Switch

幾錢度？邊度買？我完全唔識打機野
定早排新出左部唔知咩

馬甲線

你條仔好啲咩先？
好扑野？
好打機？
好打波？

打機打波都好既
但打機下下都要幾千
我驚佢覺得太貴咋
我都係岩岩出黎做野

買對波鞋？例如佢打友誼波買對友誼波鞋
籃球買籃球鞋

Ap diver 一隻

比佢打一日機唔好嘈佢

佢好耐無出去打過波
不過波鞋好似幾好

XL碼安全套
做做下 送個B比佢

唔好名牌咪揀隻唔勁貴嘅錶
冇人話一定送Lo

心意卡

鬚刨, 鞋(D人話吉利), 背包

通常都送禮再加埋自制心意卡

名貴眼鏡

Diy 禮物, 利申:我都預備緊

帽

情侶衫
鎖匙扣
訂製手機case

你自己

冇人理